事實證明罷工有效

連登仔唔係以為一罷工林鄭就會仆出來跪低斟茶叩頭認錯呀？

羸一半都係羸

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

起碼逼到條撚樣封左部份關
雖然已經走晒落黎
已經社區爆發緊
但全世界包括藍屍都睇到係七婆做成

醫護後續行動！變相港人優先，對非粵語病人執行超審慎政策

推，由零到有已經喺好好既開始
支撐醫護

有效瓦解運動

食飯俾一半錢得唔得

好撚有效

感謝有份罷既
冇份罷既祝佢地全部中武漢肺炎

起碼封左8成先（雖然冇用）
冇佢地可能仲出入自如